［611/12集會抗爭］裝備、注意事項整合（文字版）

裝備一覽

衣著：
-白tee（日）黑tee（夜）（嫌麻煩就帶白色即可）
-長褲（以防擦傷）
-運動鞋（輕便）
-軍靴/boot（防護作用夠，不過唔夠輕便。可能有礙於著草撤退。）

面部裝備：
-眼罩（非前線最低限度泳鏡）
-厚面罩（非前線最低限度口罩）
-無線耳機（前線接收通訊用）
-望遠鏡（有既請帶埋）

頭部裝備：
-單車/電單車頭盔（非前線最低限度地盤盔）
-靜坐者可以戴帽
保護裝備：
-護腿/護腕pad（有得用就用，運動用都無所謂）
-已切割瑜珈席/紙皮（保護手腕/頸/肩部）
-可充當盾牌的物質（如改裝折枱、夾木板、圓形折凳）
-背包裝滿游水浮板或充氣水抱
-耳塞

隨身裝備：
-電話、銀包（有對講機可以帶）
-一張寫滿求助電話號碼既卡
-強力膠帶/膠索帶（金屬索帶都得）
-斜咩袋/腰包
-毛巾、紙巾
-遮一把
-電鑽/電批/摩機 （切割用、比狗周到都一定仆街）

補給品（輕裝人士請攜帶🙏）：
-生理鹽水、燒毒藥水（如粉紅藥水、真係無就黃藥水都得，擦傷時應急用）
-包紮用物品、wash bottle
-葡萄糖補給品、食水、乾糧頂肚

武器（慎帶，補充防具派俾其他人最實際。就算你全身暗兵器，比狗周到都係無用）：
-高壓水槍
-高火數電筒/Laser
-打火器/燃料/雞尾酒
-魚絲
-自製胡椒噴霧
-電擊器（比人周到呢樣死得最慘，三思）
-士巴拿
-噴漆、油漆桶（易燃、易teamkill，三思）
-麵粉、油類（容易teamkill，傷亡慘重，不建議攜帶，三思）
-物理學聖劍（一定係整車用 ）
-自製煙霧彈、大粒沙炮
-皮帶/單車鏈
-自製武器（如口袋彈弓、竹弩等）

其他：
-新身分證要鋪錫紙
-熟讀逃生/游擊路線圖
-切勿落單（落單=死硬）
-附近少狗快手收集鐵馬水馬排陣
-最前撩完啲狗玩即刻撤下走人，否則會比狗咬要入醫院強制隔離！
-見到前面有人俾狗咬要拉翻佢地翻黎！救人要緊！
-如果有人渣車房舊車請收集屋村共享單車送到前線當作鐵馬使用（霸路、障礙）
-車房舊車請塞住條路拖延警方到場